[集思廣益]小弟想做下小生意

小弟忽發奇想 想係街邊賣mon貼
雖然稱唔上係啲咩 但係都叫做賺到錢
各位有咩睇法

D柒頭打工都做唔掂學人做生意

舖都唔入

自有工番緊
只係想收工再去擺下檔 幫補下

依家周街都係淘寶拎貨，你做街邊要鬥平

依樣我都知
但係我可以做平過佢地

冇技術

Mon 貼boy

建議上youtube查貼膜boy
可能會靈感

中環條天橋有免費貼mon貼
你話你平，咁平唔平得過人地？

拎左貼一蚊賣十蚊？

唔好天真，您識平，人地都識，仲要無舖

我選擇死左條心佢